馬鞍山男子租車燒炭亡

今早(29日)8時18分，有途人行經馬鞍山村路時，發現一名年約60歲男子，昏迷一輛私家車的司機位上，由於昨日已見該車停泊在上址，感到事有蹺蹊報警。警方及救護員趕至，證實司機已氣絕身亡，並且在車廂內發現有燒過的木炭，相信他燒炭自殺，並且檢獲懷疑遺書，正聯絡其家人助查。

警方根據車牌資料追查，證實該車屬於一間租車公司，由事主早前租用。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

唔捱得

租車燒炭 租租真係贏家

遊行發威